吹勢安最後一次講普通話啦

晚7點 社福界罷工集會 我要見到好多好多人!!

要人啊

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

吹屎眼